原來方國珊以前咁靚女

而家

人總有年青既時候

依家都唔叫差啦 都5張野

哪吒 率眾妖害人

身為康城撚
邊個唔支持珊姐 我唱衰邊個!

你唔好話林鄭以前好靚女

咪on9 林鄭後生果陣都好撚柒

方國靚好多

所以有得做哪吒

女人就係咁
年紀大左，女人走樣會易同走得誇張過男人好多

其實佢笑得係幾靚

女人唔保養既後果

我老豆鑊鑊都投佢

話因為佢靚女

咁佢鐘唔鐘意游b

第三張右邊咁似陳豪

糖妹

糖妹老咗就方國珊咁樣

白白滑滑

好似飛釘

邊一忽靚 btw 劉小麗後生都唔錯

好撚似万刀甲

唐寧咁款

最後個張回眸一笑好清純

以前做藝人點都有番咁上下

哇上面有啲似stephy

輸9條街

而家都唔算醜樣 只係老

2020 all in 方國珊

第一張好撚正
似而家d架妹偶像寫真

講真而家keep得算好，睇下其他建制既老女人

宜家都正

其實佢依家打扮下都會幾靚，只係佢唔打扮

原本見到標題想入黎比負皮
點知睇左相比唔到

強國生

原來唔係得我一個見到

仲係傳說中嘅竹筍波

呢個叫鄭佩佩

咁既大話你都講得出既

第一張
第二張回笑
第三張泳衣

個六萬幾票係咪全部都係迷戀佢既男粉絲黎？

飛釘，將個胸擠出黎，成個川島和津實咁

如果呢個post喺選舉前出會點

佢由6萬升至十幾萬

又冇時光機，話之佢係咪港姐
btw，不了

假假地都係拍過電視劇

係㗎
宜家都唔差呢
但性格就好差....
份人好mean好爆好偏激.....
最怕呢啲女生....

正常既 做左政客

多謝各位支持

中年發福 老年收縮 佢好快會經歷到

其實佢50歲咁既樣都算係咁

第一張個頭髮好似少咗一忽咁

選左有冇6次 都入唔到去
幾搞笑

5次
家境一定唔錯
曬左咁多錢

屌你你地唔講我以為佢戴咗頂白色帽

屌你佢真係戴左白色帽

屌

題外話 7,80年代既香港真係好有味道 睇相睇啲人既面口同笑容 都有份好舒服好安居樂業既感覺

唔係方力申咩

劉小麗而家都唔差

下屆有望了

30年前靚女有咩用
王祖賢以前都係靚女
而家成個MJ 咁

而家香港太多人，真係好辛苦

同明星真係有得Fight

林鄭後生好毒咁

葉劉呢

早知幾十年前選啦

金句要抄底

港英年代，美好時光

J得太多sor

第三張條仔好似張繼聰

根本就係做過娛樂圈
哪吒呢個朵都係佢以前做過既角色
亞視劇集

屌你， 靚得好緊要

而家都好正喎

其實依家都唔差

感覺似美國夢時期，就算自己係窮鬼都覺得有無限可能

後生真係好靚
做咩唔嫁個有錢老公就算